睇完高達NT，完全唔知up乜。。。

只係知高達已經確實成為超級系機械人

你記得完左有敗家仔預告片就ok